微型喇叭

之前開錯台

想買個微型喇叭去旅行/露營用

除左bose仲有冇咩推介

筆直2000左右啦